之前有個把打整左條片個MACBOOK PRO

內容係講MACBOOK PRO 邊個型號抵買
upgrade 咩配置比較好

想搵返個條片
有冇巴打記得

係佢了
多謝你

服咗條友水人買13888果部
2017仲用8gb ram認真危危乎
用得mac都識shortcuts要條bar把撚
esc容易誤按又唔講
cinebench check cpu/gpu差距梗係大
geekbench齋check cpu rmbp /w tb 高過ntb 6%咋
gpu仲攪笑，550高540 50mhz, 自己都oc到啦

段片把聲同語氣好撚毒
想懶好笑咁
但資料幾有用

條BAR係垃圾,
無撚用

咁你覺得邊一隻部抵買？
冇BAR 個部好似唔夠用咁？

咁如果15吋呢？
HK$18,588 定HK$21,688？